電子雞fufu流出

Fufu
到今時今日我都仲係未明白
點解要用多謝客人
所以先影相道謝佢哋
仲要收返佢哋錢
做電子雞既藉口

由於Telegram俾人檢舉變咗18+嘅群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

完成以上步驟就可以正常觀看

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

做到野

雞你老母

有咩睇

lin呢?西呢?
有乜好睇

幾百蚊睇d咁既野

有D似creamy

起碼都叫有d美感
其他嗰d鳩影自拍真係不知所謂

好樣衰
16,7歲果陣, 青春無敵
20歲後, 輪廓開始定型, 就見真章
呢條電子雞對眼分開多少少, 隻嘴少少突出, 變左心穎狒狒嘴
成件事即刻錯晒
除埋對大眼con, 肯定嚇撚死你

咁撚求其都有人課金,有無搞錯

點都無張？

比錢睇呢啲真係醒到呢

搵笨

幾舊水就得咁樣?
定有D 驚BAN 唔出得炸?

呢個尺度正正經經去買寫真好過啦
起碼人地製作認真, 有取景打燈搵個攝影師影
唔係呢d咁既自拍

隻髀好能正

班毒撚傻撚左

其實要比幾多錢先買到呢輯相

畀錢睇點著衫？

你啱想買？

呢到呀
豐儉由人
貴客自j

相信係100美金嘅tier
最撚多相嘅嗰個

有冇佢個2段自掀條裙露底褲gif, 好記得佢話影依d係藝術照，得個7秒就收你100鎂架喇

800港紙
抵啦
就算唔係藝術
始終都係女體
正呀
就算無乜技巧
人哋業餘
算數啦無問題
呢家唔夠錢請專業攝影師同set景
只要多啲人課金
佢就可以提升質素
呢啲商業嘢大家都明啦

呢度睇得晒邊個傻閪會比錢買

仲有好多傻仔嘅呢個世界

課左金先睇到d相架

以前d靚模出寫真已經俾人話有損風化
估唔到十年後睇返原來靚模做野仲正經過呢班電子雞

點解d女成日都係影女僕衫加貓耳look, 葱葱 deer blackrudy個d個個都係咁，其實露點就得架啦，唔駛搞咁多花臣野，都無野睇

下！！咁柒煩架！？

肯定有好多毒撚鐘意, 佢地既客源

啲毒撚鍾意maid嘛

not bad

吓
認真咩

毒撚真係毒撚，青頭真係青頭，見到乳頭同閪邊佢地應該嚇到瀨

呢個算唔算電子雞呀！不過出實體書

[quote]呢個算唔算電子雞呀！不過出實體書

好大對髀

你d相真係唔值咁貴
你要我俾錢買 我諗我廿蚊都會俾嘅

重撚點啊屌佢老母閪

流出都無嘢睇

把鳩

On99

呃毒撚錢

推到仆街

無可能俾錢買唔露西嘅相

好一般

條女得個格甩底係入得眼

冇格仔兼冇嘢睇
機都起唔到, 真係唔明買嚟做乜

幾正,唔洗俾錢都會睇既

又冇露點，憑咩收錢？？？？
周圍ig都有呢d相睇

幾錢晚？
想同佢大戰三百回合

留名

Lm

點解會有人畀錢睇呢啲？ig是但碌下都靚過佢

幾正

課金比班電子雞既死毒撚應該全部捉撚哂去做化學閹割
屌你老母影鳩衰哂全香港男人不但止仲助長呢種風氣, 搞到班臭閪可以得得戚戚

其實有咩咁好j？睇av好過

最高開到9999

有冇打包

媽呀有雞

係咪得我覺得佢好樣衰

咁外國果d抵好撚多人地好多都會露埋西同lin
香港果d成千數睇d咁既垃圾我不如去Twitter睇唔好？

*沒用的Tier*
$9,999
per month

依個係咪可以屌既PACK

如果係, 想課5萬

到依家都唔明
100usd=一年pornhub
都仲有人比錢買相係咪痴撚線

足夠我打三次飛機

都冇露點相

臭雞！

18+ 群組只可以用 web 睇？

白滑大髀
好正好肥美

查實都唔靚
點解會有人買

好人一世平安

有班傻閪毒撚

以前正 d

而家劣化左仲要收咁貴

搵個有錢仔埋單咪算喔搞臭個朵

乜撚都無露有咩好睇

呢啲相每月100usd?

潛左咁耐幾時先上水

Ig相有乜好睇
無裸唔好叫流出

只能說攝影師好重要
除左某1,2 張可能係商影入得眼

其他自拍 / 龍友影既完全冇美學

電子雞文化好正
成個感覺好cyberpunk

乜柒都冇露
咁都要比錢
我睇大陸臭雞仲搏過佢啦
真係連雞都唔識做

其實點解會有人買...咁嘅質素都要收錢
買嗰啲真係影衰男人

都係鍾意佢玩口水嘅時候

呢啲都叫流出？！

唔好咁啦。。。。

咁既身材
完全冇意慾去J
更加唔好講話比錢

屌你老母咪做壞規矩啦
益撚曬班cd rom

btw 你以為咁樣打擊到都幾單純

邊位？

有冇無水印

正到

呢啲身材 我覺得幾正 肥肥地
好心正正經經溝個有錢仔

加埋D牙,人造馬=冚家剷三人組

其實呢D垃圾相有咩睇頭?

lm

人地賣相關你地撚事咩

呢d相日本twitter 大把女up
比錢On9到震

幾錢q

畀錢睇依d?

同ig嘅post有咩分別

佢cos萊莎應該幾似

咪禁啦 人地影相好辛苦嫁

有
要比錢先

咪一鳩樣 美咩感 係大波啲嘅雞 似翻個人樣嘅雞 同成日話人聽 自己唔係雞嘅雞 呢啲完全無才能同學術 靠出賣身材 樣貌比人J（好聽啲叫欣賞）嘅人 同雞無分別 只係安慰自己唔係人盡可夫個種雞 其實極其量都只可以叫高級雞 如果有人出每個月三萬包佢 日日只係用黎屌 呢啲女都肯定仆過去腿張開

fufu做咩咁嬲呀

做乜？有講錯？ 護主犬定fufu 本人

咁多免費AV靚女任睇點解仲會有儍仔俾錢買啲咁差質量嘅相？

因為毒撚心中嘅女神著某啲衫影俾自己睇，世上fufu只有一個，獨一無二

仲有大把
隔離幾個post

hi fufu

你係雞，你 係 雞

劣幣驅逐良幣

300$/q 不能再多

今晚J佢

有乜撚野睇？

Ok 唔錯既 但啲相唔值錢

老老實實我都唔明，雞乜撚
人地賣相，連最普通既性愛交易都無提供比人，邊忽雞？
跟手就有人話佢私底下一定有，但班人明明一直係追擊佢賣相。賣相咁撚多錢仲會比班毒撚屌咩
不過咁講又要被人屈我護主狗

點先入到

明明中學都正正常常

夾錢個到回應咗未？追擊還追擊，唔好呃人錢

我都想電子雞收皮

屌俾錢買呢d垃圾野真係on9, post上黎見到乜點都無已經屌出聲

死魚

JFFT aka J FU FU TEAM護花未？

肥左咁多

留明

比錢不了
佢對髀好正

係囉我都唔明雞咩連登成日話電子雞 我初頭仲以為賣扑野相/自慰相
最近開左幾個po 個個都無野睇嘅 普通ig相 三點不露
仲要收呢個價位 到底點解有人會買
喂屌 2021年啦 你上網搵av睇到你盲都唔洗錢啦
佢呢啲相 無睇頭到 連我中學最純果陣都j唔到喎
真係要比錢我比pornhub仲好啦 仲平啲
但係市場不停有咁多女賣相 又證明個市場可能真係好大
到底點解呀

最排開始諗呢個問題 無論係由咸濕角度定市場經濟嘅角度 我都諗唔明

佢自稱俾咗好多心機去諗㗎

相又貴 乜都冇

搞錯 仲平過富士啲囡囡一半

市場訊息不完全

啲死窮毒撚見到人咁容易搵咁多錢咪嬲嬲囉

個衰妹又幾正

係幾千蚊 要幾個月keep住比錢先有齊上面果堆

幾時，有無相

有冇多d資料？想知點解fufu雅楹會變成咁

呢張真係好正，會無限loop, 漲鮑鮑

好肥美

推

其實好多客人包括我都係女人
用少少錢欣賞靚既女人，我覺得係好滿足既事
就好似我男朋友都好鐘意睇男人做gym黎欣賞佢地體態
覺得咩係靚咪睇咩囉，唔係一定要露先係吸引既相架嘛

點解唔好地地買咸碟或者付費會員睇咸片

唔撚係掛 居然有真絲買
睇靚仔靚女我明 因為咁睇劇追星睇雜誌都理解
我又覺得佢地未靚到要比錢果隻喎

我知好多買既都係女人，女人睇女人就係唔要求露得多，係想睇靚女點樣塑造d同平常打扮唔同既造型
好似fashion show d打扮都會比一般人笑，因為唔係比佢地睇架嘛
毒撚當然係睇av好過啦，所以唔好以為呢d patreon既對象就一定係男人

我唯一一個理由諗到就係 啲人以為啲相露晒閪咁 點知比完錢睇相先知中伏
但係如果個個都只係中一次伏又養唔起佢地咁大個市場
真係r爆頭聽講好多年前𡃁模展賣寫真 都有得合照/食下波餅呀
果啲仲要無咁貴

學到野
無聊一問 ching 大約係呢方面洗幾多

香港真係好多不知廉恥道德淪亡既臭G
睇來得返小學先有pure既女仔

電子雞食哂男女2家茶飯
難怪肥仔到咁易買樓

Push

電咩子雞其實佢地都無做‘雞’有做嘅野

其實樣唔差

其實打手們你地G唔G
無論你地係呢度人身攻擊邊一個都好
都唔會改變到你地主人係賣相雞呢個既定事實

Lin都冇粒睇下

push

同問

Fufu好白滑啊

雖然有腩

巴打屌咗未

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

睇錯futu富途證券 出返去先

呢到值幾錢

咪撚戇鳩啦，冇買過呀

樓主做啲咁嘅嘢過唔過到自己良心

好好肉

仆街樓主
越嚟越過分
出一個水印唔夠 出夠兩個dllm

問你屌咗未 無啦啦買咩嘢

無啦啦點解會屌咗？同我講嗰句嘢有咩關係？

見你咁投入 以為你屌咗

Fufu大臭雞手又粗腳又肥但係平胸
想問點做到

買嘅人食開屎?

賣到同市價差距極大
又要美化賣相原因係藝術
就好似做雞又要拎貞節牌坊一樣

FUFU 幾時肯脫?

電子雞係公廁係垃圾係軍妓係狗
二穴闊過西隧
同明星藝人完全係兩回事
你地係雞黎架咋！

當中以屎家軍軍妓為最為娼狂
人造鹿 人造馬 蔥蔥 乃軍中公廁
只要有錢收 後庭都可以任意開發
媽媽 馬馬仲會call fd陪訓

（流出）電子雞

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

佢都冇靚過
唔撚明點解會有on9買相

把聲嗌得好難聽

知道係港女特別有味道
cccccccccccc

旗袍幾正，但係對鞋太cheap

原來睇ig相要比錢
真係大開眼界

質你老母量

劣質啱啱？

唔明點解會有人課金？

咁又點 有邊個字寫住唔俾轉貼
你做得電子雞就預左有人咁玩架啦

你咪轉貼囉，你轉貼我有得j,我好開心添 但唔該唔好講到自己勁𠹌正義咁乜鳩連登起義

個🍑🍑

早幾年都正 宜家真係走樣

真 個身型一定好好屌

Agreeeee

電子垃圾

多麼粗的腿....

Fufu真係好撚正

有高清版

就算想睇樓主比人ban都唔會發生 根本賣相全部都唔係bam圖
因為電子雞就係攞d咩都無露ge垃圾相黎呃鳩人

支持樓主

係幾正嘅
但係未去到要俾錢買

啱啱玩cos 16歲個時最正
依家風塵味太重，同大陸雞一樣賣弄肉體

佢依家幾歲？

23/4

係正嘅 不過俾錢唔值

負皮係俾電子雞的

班撚樣 憎人富貴嫌人貧, 雞好撚神聖的職業來
又唔撚抵得 D 肥閪賣想賣到買到樓
戇鳩仔肯比錢. 又唔吊鳩D戇鳩仔.
即係等如條女被人強姦, 唔係去同情個女仔, 只係話. 吊. 著到條裙咁短. 抵被人老強啦

Who

算靚女

自由市場, 明買明賣
有需求就有供求
唔係班毒撚俾錢, 人哋撚到有生意咩

做爛市嗰班毒撚唔屌，走去狙擊賣相嗰班臭西

喂, 我都好撚憎人乜都話"連登仔惡過共產黨"

但依家真係好撚惡

先打卒仔 後打將軍？

點解唔解決咗電子雞先呢？
佢哋先係問題製造者

咁你答我啦
點為止雞?
有無性愛交易? 無吖嘛
班死毒撚連臭西嘅手指尾都掂唔到呀, 雞乜撚呀?

仲有就係自由市場, 明買明賣
有人想要嘅話, 核突到連一樽手指甲都有人會俾錢買
你以咩理由去理人哋?

成班以為自己正義超人咁, on撚鳩

仲有咪屈我護主狗. 對呢班臭西完全無好感
叫佢哋做雞只係侮辱緊真正妓女

盆骨前傾當自己S身材

咁就真係好難講，好似好多直播Apps果啲主播都冇露點，而且仲著得好密實，齋吹水呀唱歌呀都大把人科金，有啲圍番條數一個月都賺兩三萬，吹吓水都賺兩三萬一個月咁又點解呢?

雞就係雞

娼妓，又稱娼婦、妓女、婊子、娼婆、雞婆、窯姐，是一種以提供陪伴及娛樂（其目的可能包括肉體上的滿足）為主的行業。傳統上許多娼妓以奉客、陪客喝酒解苦、表演為主，具有較高的藝術素養，只賣身淫亂但由於娼妓業工作的演變，近代娼妓一詞專指提供性服務的女性性工作者。妓女因工作內容社會地位低，可為中性用法或貶義詞。
期目的可能包括個體上的滿足
並唔代表唔包括
佢哋而家就係從事身體上嘅賣淫
可能我講錯
如果咁樣都叫做從事身體上嘅賣淫
咁對真係做從事身體上嘅賣淫嘅人好唔尊重

再講你完全冇睇到內容
幾時有講過我哋係正義嘅嘢
我亦都拒絕承認我哋係正義嘅人

未答我
自由市場, 明買明賣
有人想要嘅話, 核突到連一樽手指甲都有人會俾錢買
你以咩理由去理人哋?

你啱嘛前幾日都有條友係咁講
自由市場明買明賣
自由市場 亦都可以同人分享
需要接受批評

物品嘅完整度
你出嚟嘅實物唔夠好
自然會少人買或者會有批評
相對來講 如果你嘅物品做得好
仲會唔會有人一齊去追擊

如果你要我俾個理由你
咁我就重新講多次
我哋想將成人影業工作者嘅價錢或者內容
可以同亞洲地區嘅台灣或者日本成正比

呢個理由就係我哋追擊嘅目標之一

就憑你條用支那寶撚樣咩 我係啲電子雞真係笑到肺都嘔出黎

肯定有毒撚想搏女神歡心去買

毒撚團結一致 槍口對外未

FuFu個身好多肥肉, 但無可否認係靚嘅

又要人地收皮，又要眾籌用支那寶買人地啲相，想睇相咪認囉，肉酸到

實有毒L比錢買
問題點解呢d質素可以咁貴

清sick波

粗但正
可以玩成晚

想打落去拍拍聲

叫你介紹一個出嚟俾我哋呀
唔使連身分證
唔使連信用卡
唔使連提款咭

反正追擊就會繼續
買咗人哋一次嘅相就可以 分享到比更加多好朋友睇
何樂而不為
咪睇吓大家最尾點樣

做女人幾爽，厄毒撚錢做下雞仲好搵

ios不嬲狗也不屌, 如果你用緊iphone係咁架啦

泳衣都少布過佢

輕鬆一推

冇冇水印
但D相幾正 想買